175cm巴 你問我答

唔准講鹹濕野

矮撚 hi

同呢個post有無關係

175值得自豪？